無知一問 其實個d咩太平紳士 bbs jp係乜鳩？

仲有好多稱呼

巡唔同監獄、懲教所

thanks

認真？

平胸

BBS = Bronze Bauhinia Star = 銅紫荊星章
JP = Justices of the Peace = 太平紳士

咁點樣先有呢d稱號？

奶得掂政府, 或者真係對社會有貢獻, 政府頒俾你咪有囉

太平紳士仲可以去六合彩度做監督嘉賓